怎樣能幫助被告暴動罪人仕不用坐監

是否有基金能幫助他們